［巴拿馬總統同我都算有啲交情] 17歲女坐郵輪被姦法官稱無「司法管轄權」釋放疑犯

英國一名17歲少女與父母乘搭郵輪「神曲號」（MSC Divina）到地中海度假，卻在郵輪上懷疑被一名男子強姦，郵輪船長待船隻抵達西班牙瓦倫西亞港口後報警，當地警方上船拉人。但當地法院同日稍後卻釋放疑犯，因為法官聲稱今次案件涉及兩名外國人士，而且案發地點是一艘正在國際水域航行、在巴拿馬註冊的郵輪，因此他「沒有司法管轄權調查這宗罪案」。

上船殺人